---
title: Maandag 18 September
date: 2017-09-18
categories: ["Design Challenge 1"]
tags: ["blogpost"]
---

#### Maandag 18 September
Presentatie dag, ik moest gaan presenteren helaas. Niet mijn sterkste punt maar ik zal het toch moeten gaan oefenen. Het was wel een beetje last minute besloten dat ik een bepaald stukje moest gaan presenteren, ik ben dus de soort persoon dat alles op papier moet hebben en dit moet gaan oefenen dus zo last minute iets gaan proberen te leren lukt voor geen meter. Tijdens de presentatie kwam ik dus niet uit mijn woorden, gelukkig nam een teamgenoot het over. Ach, volgende keer beter. Misschien ga ik de volgende keer gewoon de hele presentatie globaal opschrijven zodat als er mensen niet aanwezig zijn... dat we niet gelijk "screwed" zijn.
Niet iedereen was dus aanwezig van onze groepje, we konden niet heel erg veel doen maar we hebben een beginnetje gemaakt met creatieve technieken, ik heb in ieder geval een beetje gebrainstormed over andere soorten games.